[HKUST] 科大討論區 (47) - 科大愛你，你愛科大嗎？

我愛科大，科大愛我

推

fm 留名

銀河姐姐留名
我愛大家

銀河姐姐

子瑜妹妹留名
大家好嗎？

子瑜

Phys1003喺完sem之前出唔出到分

襯我溫豬就做我
科科below mean呀

大家覺得高調曬分嘅人同明明係學霸係都要扮學渣嘅人邊種乞人憎啲

有無ching試過美心對面嗰個漢堡包
成50蚊個餐

留名

上個post jer到今個post

有冇ching exchange去過ETH Zurich?

有時唔係扮學渣，係唔想啲人「嘩，好撚勁啊，_神」咁啫

今日個易拉架都唔見埋 琴日都仲有
btw

學校賣$50

GAY

成日收到email 學校有間餐廳百幾二百蚊個lunch
痴撚線 邊個學生食得起 我成日都等到下午茶先去食飯

好唔好食先 ？

你估個個好似我地咁窮咩

咁又係 我見過學生揸波子返學放學
唉 我覺得除左中六合彩都好難改變生活

lm

係邊 認真想試下

LSK再上，IAS對面嗰間酒店啊

冇人應該我

Rich

試一次 又唔係日日食 有幾rich

好似係 自助餐形式

好似得沙律同餐茶係自助，主菜係佢煮俾你
不過真係好L貴，起碼要兩舊水
唯一好處係冇人同有靚海景睇

原來有新menu
我上年食過一次

好似幾正

首先你要搵到另一個hall嘅人肯同你swap

應該定期轉咖，間唔中就收到email

無人同你換，你踩上去有咩用 ？
利申，9up

有無巴打知去拎notebook ownership 果部printer 要帶咩資料去

有冇手足食咗南北？

知唔知exchange interview會問乜 好驚去到比人糟蹋

乜都問 你交嗰份application寫嘅任何嘢+CV+transcript
有創意題,對你揀嘅學校/地區/國家嘅認識 同埋小組討論

今日見好多人 不了

早兩日 有條女主動叫我去同佢食飯 我拒絕咗 係唔係好傻

屌 send 咗兩次

我自己而家都有啲後悔

credit transfer個database係咪死撚咗?

圖?

Details?

？

冇圖sor

ust給我一個屌你老母！

禾操你媽B

De Li Ma Le Pu De

傻逼

motherfucker

BAKA

ASIA MIT

wubbalubbadubdub

da mun jeh i seo yo

I love Friday

4511 ngo dllm

미친놈

咁唔孝順呀

又要打擾伯母

Sor lor

Ust給我一個屌！

屌

屌！

臨到sem尾 怨氣開始重

Fuck!

操！

又黎

我愛科大

屌你老母，科大世界第一

[member]有冇ching mech1902有gp可以收留我

但科大唔愛你

怎麼了？

靚grade course黎

你累了?

科大好愛我
晚晚都俾科大屌

唔想做webwork唔想寫report唔想寫essay唔想考final
科大我屌你老母！

唔想生存

唔想唔跳菇

屌都日日冇得訓

渣ga

其實爛Grade又有乜好怕喎

DLLM 你試下
當全世界有interview有offer得你冇

你會點

i know that feel

1003出左grade

盡量別要今天的淚白流

佢無mean無sd
但如果同之前差唔多既話應該差0.5~1個sd

無野,睇錯

有冇人可以post新生指南條link出來

就完sem喇wor

各位2350嘅同學仔
大家學識laplace transform 未呀？

又below 1個SD

差5分full mark

一個sem take 2011 2111 2350好鬼正

邊度睇sd?

呢度係咪有開tg谷

好多野做

我諗起HHM

學完唔記得咗

有冇phys1003 L2 L3嘅mean?

L1 mean 147

149

渣架

Fk
1003得mean

自

L3得145

認真
邊度睇sd?

下星期congregation
好掛住科大

都未出

屌你ust

smiley face

世正b

見到secret有人屌ceng2110真係笑撚咗
自己辣殺又要走tutor，到最後唔識又要屌Richard
洗唔洗講埋答案先開始quiz牙

ceng學霸

Agger

同學霸之間嘅距離好遙遠

只係睇唔過眼，
低分唔係問題，記住自己錯咩唔好再錯多次咪ok囉
只係一啲唔係聰明，又冇溫書，結果最後攞個位數字嘅廢物喺度四圍搵藉口，屌Richard屌turor屌課程，但係從來冇諗過係自己嘅問題

見出面有個post講plagiarism
其實10幾%是咪好正常
我嗰日交labu case report有14%
但係嗰d位幾乎全部都係份report要求嘅格式

L2都係145

學渣係應該用黎愛

我愛你

所以冇人愛你呢個學霸

所以我冇女愛

都係打飛機爽d

我小妹冇Jer

冇見一排變左性wor
Ching

civl3730抄source班友
抄source都唔好直抄啦
改下都懶

個mean越低越好呀 (幾時有statistics?)

絲打想唔想同小妹我做個朋友啊

唉好唔開心

典解牙

考試吾合格牙 t^t

京子

銀河b

世正姐姐
銀河姐姐

世正b
銀河組組
肥牛達人

世正姐姐
銀河姐姐
肥牛姐姐
海砂姐姐

THIS

IS

AWESOME

子瑜妹妹

MAEC is the new GAY

Make the UST gay again

你條high 仔high 大左？

maec胡獅虎 係咪maec大師兄嚟

So many gay people here
gay also means happy

maec ching大隻到可以一拳打死你

中上nam sun

禾吾搞gay >.<

5P

+1

唔夠你大隻

lonely lonely christmas
single single christmas
人靚真好

突發
FYS畀Facebook bam咗

咩事

我都想知咩事

不要再說了

連secrets都搞得冧 maec

mkec

明明係班PHYS痴線佬搞嘅

係 MAEC

MAEC ho ball

執班groupmate ge PowerPoint 執到想死

又要返學

ENGG2010話4個sem內聽4個talk 有冇限每個sem一定要聽一個

你第一個sem reg engg2010 就起碼要聽一次

已經聽咗4個

好唔想作game changer篇文

Fys 2.0 已經急不及待又可以開post了

X2

下個sem beauty更加難頂

咁辛苦作完
仲要爛我grade

表現平均
長期咁廢

要製做一個學渣都可以A+既校園
人人都可以first hon
stress and tension?
sex and thug life

今個sem啲數course太淺

2023 above 2 sd

agger
二零一一和二三五零我都满分
实在太简单！

多過2

Pk jai

midterm below mean
然後quiz 5%

when you try your best but you don't succeed
when you get what you want but not what you need
when you feel so tired but you can't sleep
stuck in reverse

畢業禮應該點搭車返去好
仲要朝早九半仲帶住屋企人

的士 Uber

揸車
利申 車牌都未考

科大個堆校巴是咪信唔過

那有車...你老...

call定的士算啦

咁多年都仲係game changer

好撚攰

有冇手足俾梳屎小妹

Eng lang準備爛龜

太多人了，不了

old news

how long has this been going on

還要走多遠？

有冇ching去過南北飲茶
有冇賽後報告

依家南北仲係咪2點半就收工

好似唔係 過咗試業

thx ching 搵日去試

Ust 給我一個屌！

ASIAMIT! !

香港第0

屌屌屌屌屌屌你
屌你老母
屌你老母
UST
UST

成班ching一到sem尾傻撚咗

香港科技大學我屌你老母

want quit life

HKUST我屌你老母

ASIA MIT 我屌你老母

好重怨氣

入嚟科大好鬼哂氣力

畢業禮人多車多封樓梯 返學?不了!

我地捐窿捐啦搵野食

如果唔食呢 就冇乜力

如果唔食呢...就冇咩力

所以mum mum 我要食

超辛苦

加油

科大我屌你老母

MKEC CHING我要洗mummum

今日等咗成個鐘郁咗10張枱唔到

有無人覺得就算grad左都無野好留戀?

yr4

今日等咗個半鐘

Who is MKEC?

點解今個禮拜咁多嘢做 畀我放鬆下得唔得

咁又唔會
4年都總會識到唔少人同發生過唔少事
諗起下年grad就要做奴工仲sad

fighting

有無過來人答下我
mech仔究竟揀math2111/2350定2351好

銀河姐姐 I love you

好有毅力

識等緊係拎完飛去上堂
然後落堂就過咗個no.

重上堂
今年實係比你地搞到就完sem都重係咁多人

Do I know you?

math2023+math2121+math2352
個個都係咁讀

係因為之前裝修 D人冇食一排就會鳩衝去

2111輕鬆靚grade

linear algebra 真係好正
利申成日對住啲vector打飛機

Fuck

My

COME ON BABY~~~~

清水灣道又炒車

statics出左mt分

點會忍到手唔J佢地🤤

credit transfer真係煩過晒
gspo話個summer program有4cre但又未同arr傾掂數 是咪on撚鳩

屌 差幾分先高一個sd

above mean都唔知足

66

%

Year3 個mean得35

Engine major selection 有咩major一定要計Lang?

大家趕deadline趕到唔得閒推post

Civil囉
好撚後悔入左civil

科大人給我一個屌！

又屌

屌，2421 assignment 4有24題。做撚到傻

ja ga

早知入cbe

科大仔日日賣sea food

唉

Why cbe

幫我做？

依家啲course work 都痴線，1題寫成6-7頁
成份野幾十頁

有冇人放spring sem hall3 female double
高價收
tg: arnsnake

想問下科大有冇果d淫舞show睇 好想去拍片

明知好多嘢要做都係完全冇心機

咪係囉屌

LANG2030 analytical report 收咗皮

望到啲人著件袍fing吓fing吓周圍影相
好驚grad嗰日冇人同我影
利申yr2 得幾個唔熟嘅frd

Selfie

好on9

渣ga清

全球大學畢業生就業能力 科大升至第12位 排名勝牛津

英國《泰晤士高等教育》（THE）公布2017年度全球大學畢業生就業能力排名（Global Employability University Ranking），香港科技大學連續第5年成為唯一打入全球20大的本港大學，上升一級至第12位，超越英國牛津大學及北京大學。

科大校長陳繁昌對於排名上升表欣喜及驕傲，認為是對畢業生的素質及工作能力肯定。

ASIA MIT! ! !

科大好波

不想活了

有冇好心人介紹女仔畀L ching識
佢好慘

MAEC大師兄你咁多貨

MKEC介紹幾條女俾班手足啦

小妹contact list一個異性都無

介紹個仔俾你: MAEC大師兄

科大邱比特快D黎搵我

我都冇女啊，介紹咗畀L ching先啦
A住grad又有咩好怕喎？

個節目fake㗎
科大邊有咁多單身靚女

pool gor巧耐茅見

year 3 既我已經接受左依個現實

UST好chur呀

明明開sem仲好熱血

唔想寫lang篇essay 點解咁多deadline架

Ust給我一個屌？

Ching 明明有同hall嗰個

好想請槍

屌你老母 科大交通世界第一

精神呀各位巴打

地方的L ching需要女

不了

上次先見你帶女返hall

我冇hall

冇hall但有女

小圈子可恥

其實係咪second up或以上先可以上台拎畢業證書？

Me準備below mean啦
各位

交左幾日

幫禾做埋篇lang文牙 賣屎忽

大你ㄧ個sd
應該below -1 sd

ching ho ball

#Fys105 [Civil2110]

幾年前Lambros同我講話睇野唔清楚
我帶佢去配眼鏡啦 點知驗完眼話一啲事都冇
我同佢講：喂！𡃁仔你玩野呀？信唔信我扁你呀喇？
佢同我講話唔點解佢最近睇所有野都好似愈嚟愈慢咁樣
喺嗰陣時 我就知道佢 愈嚟愈快

宜家睇親頭文字D每次望到周董 我就諗起帥氣嘅Lambros 上堂少啲定力都唔得呀><

====================================
【 ❤ 想分享你嘅故事? -> 】
【 係Instagram緊貼FYS Secrets 😆
@hkust.fys -> 】

禾仲有三篇要作牙

屌你老母，density function都畀我in到divergent

繁昌問號

winter真係冇野好讀 去返工算數

winter去poly食女

除夕夜毒留在家J Matlab

L ching食到poly妹後介紹幾個畀呢度啲巴打識ok?

等ching教小妹
點鋸木

Winter冇野讀

讀過？

ISOM1700 好唔好讀?

不過我Year1 engine ,中學有讀過下bafs跟唔跟到

Bafs
0關係咁濟

無bba底沖去讀會唔會中伏
諗住reg返科拎到b range

ronald教一定好grade

屌你老母ust做乜浄係開comp bridging course

想知依啲bridging course點玩法 有冇ching讀過

Pass or Fail

有興趣可以讀isom3320
教java

想reg 1029V

科大人畀個科我

DEAR STUDENTS, PLZ GIVE UP

Jimmy: I am disappointed and frustrated

科

蝌

FALL

sem
準備完

又一個sem
屌，太快了

等你地班老野grad曬
ust就由我黎統冶

你year 1咋咩？

係

化身老屎忽返嚟探你地

就俾你番黎睇下我創造既新世界

科大係咪請左師傅計準邊兩日唔落雨就行畢業禮
又會計得咁準

科技大學當然有黑科技啦

就淨係得黑科技囉
都冇科技嘅

我愛冇科技嘅科技大學
!! Sticker

睇youtube 想睇720p都可以每兩秒load一次
啲wifi真係

科大之鬼

係科大就唔好掛住睇av啦

睇gv咋

HA Gayyyyyyyyyyyyy.gif

gradient vector

with me?

No, I am not gay.

召喚L ching

Sticker

肥牛絲 Lching唔上水

你地班仆街唔好玩L ching啦
搞到人地唔上水

我冇!! Sticker

小圈子

溫math2011溫到想死
唔想final都below 2sd

!!
加油啊

Don't give up

我功課都未做

L ching 加油

!! Sticker

‼️

gross

ng ming

photos?

大_?

5200

咩科？

Ust 悔終生

幾時開post同DSE寶寶推介科大

Choose major intake econ

由今日起每日一po

科大機械最強！！

科大有咩唔好

收到風maec ching同dse mk妹補習補上

男女不均
日日做assigments
無hall無ulife

科大係銀河系第零學府

爸爸

啲deadline 由開sem開始無停過
溫書溫幾耐都好都有學霸拉高個mean 搞到成日一係step mean 一係below mean
食嘢無咩選擇因為好多間劣食
同埋啲交通

科大交通世界第一

女入ust 就唔洗擔心，乜都有ping jai幫你做哂
男就好自為之

Civil1010我屌你老母
點解係要搞埋啲濕鳩0cre course黎曬我地時間

Q: 科大有咩唔好？

A: 冇！

8大學生可唔可以幫手填份問卷

chings please help help me

小妹冇收兵

讀mkec嘅係咪都會有件mk1?

我冇
睇嚟我唔是MAEC major

有無巴打winter 1700

小妹諗住讀

咁重唔去u記買返件
無件mk1點對得自己major
減價199炸

世正onni我們會有機會相見

Me is toxic, don’t wear mk jacket!

報左驚

銀河子瑜

ISOM 1700 must join

毒mk

Mutually exclusive

統計，呢度有幾多 0 仔同1仔

又毒又 mk = contradiction
可以整個 MK 邏輯學
If someone has sex with girls, he must be MK. (Contrapositive: If he is not mk, then he must not have sex with girls. )

What if he has a dog?

凍到想著羽絨返ust

小妹走堂

早

起身屌閪喇

Phy1112 test 2 出咗raw score histogram
屌你老母睇漏咗個absolute value搞到冇撚咗1分
利申test 1大炒

Sorry so blur

有無econo ex share

高價收購hall3 female double
有意請tg @arnsnake

泡菜g狗也不屌

我得 assignment同 lecture PowerPoint ，你要唔要 ? 用緊 Introductory econometrics 本書

好懷念呢張圖

六常兄

今日先見到mkec ching著mk1

Yes，見到mkec ching拖住女行過

今日先係subway見到mkec ching，見條女餵佢食包

邊有女啊頂你

即係有著mk1啦
mkec ching is mk confirmed

今晚巧大風牙

Sorry miss咗你嗰句
冇mk褸啊

肥牛絲

世正bb

其實讀ddp同只係讀engine會唔會差好多
見到個gpa要咁高要開始靠final追

gpa requirement咁都話高我勉你唔好諗ddp

應該係岩岩好meet到果堆

同堆有無巴打知道而加果個law+engine 其實有咩用
law+engine定bba+engine好

冇engine成分最好

垃圾lang proposal report

如果自己冇返咁上下(能力，明確目標，坑壓能力，etc)入到黎都有幾辛苦

I want to sleep

turnitin 0%

huma1000 一堂quiz 曬所有lecture

輕鬆冇難度

啲Mk掛住食囡唔上嚟9up

小妹無人要
邊有囝食

Ching懂不懂中文
得一個mk何來「啲」MK

梨同maec清刀系mk-.-
兩個米d lor

邊個係mk？

個個都係mk，除咗我

科大兩大mk : maec大師兄 及 科大哂銀時
不服來辯！！！

Me where MK

又係到笑鳩矮柒毒

你唔mk咩？
我日日摺科大做assignment，你就去食女

我唔係
但佢係

哪有女食 404 not found

你計少左自己喎

趕完deadline嚟推一推po

科大三大mk : maec大師兄 、 L ching 及 科大哂銀時
不服來辯！！！

認同

南北飲茶正

啱啱先食完

有無人會自己走去飲

我會
希望撞到咁多位巴打時候唔好當面笑鳩我

星ching好耐冇見

平時都冇笑你啦

覺唔覺科大人好清高？

mkec啱啱先笑完星ching 轉個頭就話自己清高

我係科大之鬼
你地係科大人

其實有咩爽得過打丁

做assignment

溫書

有冇得外賣去厠所食

我成日

小妹想同世正b 一齊食得唔得呀 >.<

好牙，反正我成日見到你
!! Sticker

銀河bb

Gay

你先gay

世正b 巧花心

科大請左禾個偶象笑波囝泥開talk分享^^
巧興奮呀xd
問下Mummy比吾比禾去先<3

知你醉噯 啦

email成日見到波囝哥哥巧kai心 😍😚

5p死開啦

波子哥哥係我嫁 你哋去睇大J叔叔啦

自己同識人都係只揾到Start up 除非你識人
Cv寫下玩過咩比賽 sub com都寫得
寫份靚靚仔仔嘅cover letter就得

利申 year2

有需要咁早做咩
major都未有
or你已經揀左？

yr2廢青intern都冇搵過
搵parttime算

yr1 summer 去咗exchange program
yr1 winter hea足成個月

成堂吹水

-.-

唔洗上都suppose識做

yr1 exchange
可唔可以講下係咩program

2611 project點解咁多bug架我屌你老母！！！！！！

好垃圾 淨係返大陸玩

好過我
我宜家yr2但係咩都冇玩過

支那鬼國去到費事

本身貪佢tran到4cre返黎 但最後太撚煩冇搞到

winter我注定一人
無假放要去intrain

ching 咩教會

Lching me too
See u winter

Ceng1980

mk

winter sem reg all COMP 1029 bridging courses

winter重讀豬

科大仔啲username真係

好想讀多4年

曾聽說過
你摺拉溫書
未曾露笑容

沒有期望就沒有失望

邊間教會

如果唔追求GPA係UST都幾輕鬆

未死得

發完夢啦
夠鐘溫豬啦

ㄧ起身又要做lab

刑活着

我就pre聽朝9點present

winter isom1380 好唔好讀

上完最後一堂math2011了

有冇COMP2611CHING交流下

Project?

係啊,我DE左好耐BUG唔知點解都仲會出事

waiting list 緊

做都未開始做 見到mips已經唔想寫

我個logic check左好撚次無錯
但佢總係有時會係食朵花之後中bug

Batman好撚型

MK 睇戲

我反而好奇ching去大陸邊樹啵

睇戲都mk

已經去睇毒撚戲㗎啦

Winter 2400召集區

求carry

成套戲其實重點係superman 翻生
一翻生就打贏大佬

好撚多野做呀屌你老母

淨係做placeFoodItem都做左幾粒鐘 痴撚根

呢D都簡單
係你以為做哂之後去到下一關仆撚哂街先想死

有冇人做過winter sem programming course 果啲test? 大概考乜？

ENGG2010 果D TALK 既PPT 可以係邊度搵到

ching你無即場turnitin/自己影低咩

有野做拍完卡即場走左
冇既就鳩吹算

唔會upload架
200字姐

a course shows off our skills in 9up

想問各位ching
有個course係under CC亦係我嘅major requirement
Sis顯示佢去左major requirement
如果我想調去fulfill CC 個credit應該點做

科大post真毒list
1. 科大哂銀時
2. maec
3. 諗到再講

呢啲先係人話
終於有人平反

上多4日堂就完sem
無得見女神bb喇

有冇fd呀

Yes?

真毒list
1. ceng

個個星期六就約女出街唔上水
得我係到摺埋做中lang

HI

Hi

hi

屌你終於做完2611

係到摺埋做MECH assignment

返工啊，真毒要返工

世正b教我做功課ok

你幫我做中lang ok?

拎我果篇交

你地邊科中LANG
LANG1113要即場作文

東北案

1380 waiting list條隊一啲進展都無

reg 2400 la

科大哂銀時好mk
喺Facebook tag女

有冇2611手足教下點append new tail
個snakebody array淨係得64word 點加多幾格

full埋啦好似

ISOM2400

ISOM 1700

呢科唔爆implies what

矛牙 冰到有 =.=

傻豬先讀winter

科大愛你，爛grade愛你

winter溫3113 3123 3334 2033

dllm 一齊溫3113 3123 ok?

winter都溫豬

ok

4284 點溫好

毒撚先讀winter
利申 有囡

爆4都扮廢

偽毒

唔識

有囡都可以係毒男

唔洗溫

早晨牙

早晨

是咪因為一定below min

快啲完sem

三份report呢個禮拜due

原來而家間間u收分都低左1,2分
好想重頭黎過入hku

你個名
當年自己個分得6963 lq放a1都入唔到
而家同一個分變median 屌

我呢年踩median都入唔到6963

Econ2123交少左3份功課點算

收hall3 female double
有意請tg @arnsnake

我 = 垃圾

Civil Jai

其實below 1個半sd
使撚跳菇
其實學渣早已如學渣
卻扮忙
恨有多一點A Plus
仍然無gpa 不敢打多次J
要是你勤奮 誠實溫一趟
心安都起馬過3.4

耶穌愛你

神愛世人，更愛廢人

咁耶穌一定唔愛你

唔撚識溫huma1000 d quiz
已大炒

Huma1000 作好篇essay 就得
Essay 98/100
Quiz 兩次都係踏 minimum
A-

個lang好那弱智
到依家都唔派番篇文比我
點知自己之前做啱定做錯
即係叫我地錯著present

篇文會出分咩
同96分最高

我2年前讀喎
Turnitin 出

咁ching
大人有大量
學渣唔識世界

hall waitlist幾多會有機??
點解屯門都無hall啊

有個住彩虹嘅朋友有TKO 點睇

因為會quit u

彩虹住tko係咩心態

我覺得科大冇嘢唔好
1) 交通便利
2) 膳食良好
3) 課堂輕鬆
4) 愉快學習
5) 多姿多彩

我覺得科大冇嘢唔好
1) 交通便利 (來回只需3小時)
2) 膳食良好 (豐富蛋白質)
3) 課堂輕鬆 (大量學渣供應)
4) 愉快學習 (無數mt,lab,assignment, 我迫不及待好想玩玩了)
5) 多姿多彩 (Heshe又得, Hehe又得, 得左)

有無人知lang2030 未到我present既話洗唔洗都要返去坐 ?

3個鐘算得係啲咩

來回只需1小時

3810嘅同學仔記得交功課

仲有兩份assignment兩篇essay ust我屌你老母

仲有2個present 1份case 1份report 1份assignment 1篇essay呀

1 quiz and 1 assignment only

groupmate又未開始做case

1002 present

Clear all presentation and assignment finally

mech清表示終於有時間diu nuis

屌，仲有1份problem set 同1份essay

繼清
想問下ECON4304 啲grade 點
是咪仲難過4284

Ching Add Oil

ust老屎忽grad左一年,做左一年野,想去英國讀master,連登有冇post專門for 海外升學

Rpg 有, Tpg 好似無
巴打邊行

呢排成日心諗如果當時jupas我係跟興趣排嘅話到底會點

唔做了

一樣乞食

成日都形住你係我groupmate

同依家一樣

no offer?

我唔介意見男人喎

毒撚入到U of Single and Toxic都要比人排擠

佢哋自我排擠

聽朝準時上堂啦

仲同groupmate做緊case

放棄咗啦

岩岩開始無耐
複雜到

邊位ching係lc慘叫

希望抄到mass dance 女女牌

Sorry lor

原來下個禮拜四就考math2011
midterm之後果啲野全部都唔識

仲有啲maximum likelihood estimation 未做

Bayesian approach

Asymptotic Analysis

Above 2 sd

這些機會

睇完咪算 可必勉強自己

就要完sem了

lang堂做camera man 負責影人present

工具人

Tutor話engine仔做嘢有交帶

知唔知lang1113會點考

扮港豬啦

溫馨提示:
波子哥哥今晚會係LTA(好似係)開talk
大家係時候去排隊啦

啱啱做完功課，媽咪終於俾我去

拍片

爭坐爆四位同波子哥哥握手

真心好奇lta咁多個位，會填到幾多個

勇士

有無靚女

無

上完最後一堂
以後見唔到女神bb喇

有無靚仔

Mech清咪靚仔囉

GREAT

禾小妹嚟=.=

風和日麗嘅一日，最啱打機打j同溫書

仲有其他offer既

完sem有咩分別?由lecture hall聽lecture變屋企睇lecture video

I love HHM
btw, what is abs. maximum & abs. minimum?

三樣已經做齊

想請教absolute grading 嘅course睇mean有無用
兩次exam都below mean少少，驚c range

我想問lang果科citation果1分bonus係1%定7分入面既1分

乜柒citiation 都冇用，成篇尻吹

肥牛絲好早起身

想問吓sci school嘅ching
school requirement係咪同cc/major requirement都係share緊9cre overlap?
我差唔多依家讀過嘅都overlap曬

琴日溫左成日2011終於溫完vector equation
今日繼續溫parametric equations

係咪on9

淨係識dot product

我識埋Cross Product

喺LC通完頂，準備去南北飲茶

我識埋partial differential equation

有冇人有讀lifs2070
究竟份notes有咩可以溫

FYP

屌完lifs1030 篇essay
所有功課已屌清

btw 有冇rmbi巴打

1012 webwork做晒啦?

2011都做完啦

琴晚dead完星期一又dead多份 幾時先正式溫書

第一日出就出左

有啲好難睇都睇唔明

copy and paste

webwork都炒埋 final都唔知點算 唔想winter retake

chegg 買個account

上youtube睇返唔明既concept先 睇完做幾題肯定自己concept清
loop到識八成夠你攞b喇
spring retake 囉

related rates optimization

boss 之後後面fundamental theorem of calculus 又係難嘢嚟

走哂常？

*堂

fundamental theorem of calculus 呢個我ok喎覺得
related rates optimization 呢2件真係

me too

今次1012凍過水

今次1003凍過水

有無busi仔下年一齊retake acct2010

今個sem take咗acct2010依家好後悔

MATH2011求HHM上身平安渡過

Yes

肥牛絲變咗性

有上堂但係真係唔明 數學垃圾有名你叫

肥牛巴

calculus咁淺，唔明大家驚乜

驚full唔到

好似我呢d學渣咪要淆底
Winter 見

That's L ching

數學連mvt 都唔係咁識
Physics rotation 又唔熟
莫講wave同heat

moment of inertia

係
Angular momentum 個d

天才ching Year 1

係
我真係咁唔似yr1咩
老啦(茶)

以後你係year2

富有男人味

學渣就唔係呢個講法

1014預習班

anyone join?

john

你兩個收皮

梳囉1012炒左prof maec就唔比人讀1014

John

做咩成班senior year喺度john
子瑜想join?

子瑜我嘅ok?

ching qsa year 1 ？我識幾件

唔ok

mk仔相認

gay

tom

係 不過我已經知你係邊個

法國哩度嘅手足個個過4爆4.3

我過0.4爆緊0.43
求鼓勵

Yes john

998

999

1000